聽聞警察內部由星期日到今日已經嬲到仆街

好多犬隻嬲緊點解星期日明明係非法遊行都唔比出水炮車同出催淚彈驅散
到左今日仲要拉左兩個無辜既同事
覺得對佢地好唔公道
依家嬲到震

嬲嬲豬

聽講

啱呀，成170萬人非法集結，政府仲要讚喎，比我就唔忍啦

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

嬲就啱啦

你有你嬲 我有我食警嫂

condom狗
話你知啦
由818起
會慢慢交你班condom狗出嚟祭祀

基本法本身有示威自由

自己老婆又同人3p
火上加油

嬲咪吞槍囉

嬲
拉哂170萬人囉

唔比出水炮車同出催淚彈，你袋仲有支炮，忡咩咁嬲嬲

暴動

聽講冇問題喎
死2件冇所謂
你估真係手足咩

警察們快啲一齊罷工

迫林鄭回應

警察仲會聽指令架咩？
自己決定點做呀嘛

聽聞

聽講班警察唔明點解唔可以執法完唔比即時行刑，同埋好嬲點解明明阿爺撐警，都仲要聽林鄭班人指指點點說話

唔滿意咪政變囉

非法遊行 佢真係唔識架wo

嗰兩個同事點無辜法
已經拉少咗一開始嗰件

幫佢地講埋，
呢家捉人？ 有沒考慮過警隊士氣， 日後執法者仲點放心執法？

今朝林鄭好開心wor,你地嬲咩

香港警察

黑警破壞法治，有咩資格講非唔非法

仆街 黑警

架水炮車漏水呀仲出黎

又冇支料

condom都有思考識得嬲？

係醒目既就辭職喇
唔走既 真係做幾十年過街老鼠

水炮車漏尿係咪玩緊不合作運動

Condom 仔

聽你老母

有冇好警嫂介紹 想出火

藍田人氣王老細嬲到仆街我就知
未FC既野你講黎把撚

嬲豬呀

前線表示唔可以袋住先, 推上熱門

唔使聽講，我識得有黑警講對市民用酷刑要被捕簡直係天荒夜談

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

無辜？？

唔消意咪政變囉 比你揸支槍就係比你推翻政府

聽聞你老母

condom仔小心啲呀 下個就到你啦

啱

係到Mon Post嘅正義之師

請你地員佐級協會帶領所有嘅同志

發動政變

成立警政府

取代班垃圾高層

無辜同事都講得出
而家斷到正啦

幾時爆血管集體呃醫保？

呢啲post就好多啲啦

聽講流浮山200刀手行左成個月仲行緊落嚟啊

黑警校友IG:
個犯若唔犯法嗰兩位同事會有機會做呢啲嘢？
唔好本末倒置啦 你地咁就叫民主？
利申：cap唔切圖 打返大約既野出黎

Well佢哋真係唔會咁諗

[學術討論] 清算黑警嘅方法

仲要比黨媒話咁撚和平多得武警咋

樓豬係差佬呀？
理撚得你嬲唔嬲呀
唔鐘意就咪撚做囉
關人撚事咩

無辜？

嬲你老母！ 差佬憑乜嘢嬲？

嬲關我撚事呀 嬲咪嬲

我都收到呢d風
有d就話個兩個兄弟唔好膠比個cam陰到

下次要小心d

無辜既同事？
dklm

收皮啦

革命囉，有槍有炮喇。

員佐級協會快D出聲明支安持被補警察！！
利申：藍絲

借po，一齊上twitter做文宣！

認為只係警民之間一啲小嬉戲 可以私了唔需要小事化大
利申：我喺茶餐廳食野時聽到啲軍裝傾計講

無一個係無辜

無辜佢老母

鬥快篤自己友出黎啦！唯一生機

咁都無辜
一早叫你班condom盡早轉軚篤晒咋白衫出黎先架啦
你又以為人地保硬你
無腦就真係無腦

換返鄧柄強囉

.....唔好打飛機...我地到宜家一樣野都未爭取到...
睇唔到有咩值得高興

依個時勢 邊有軍裝敢係茶記食飯，想飲凍撚茶咩

作都作好啲啦

無辜
我知你唔係撐警
但打出黎果陣有冇打冷震

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

咁撚嬲, 罷工啦

依家班前線黑警仲唔知道自己處境

到最後會比人放出黎清算祭旗
仲懵下懵下

依家拉得2個咪好
仲要唔關示威事

出黎隻揪啦

無辜？
Dllm

飛機post

好假但忍唔住笑

唔信
叫佢地出聲啦

無辜既同事

做狗都咁撚多意見？人地冇叫你吠就唔好吠啦

梗係嬲啦，出唔到火，唔比射，谷到爆

好呀

係呀，真係好無辜
明明半支警隊都有份打
而家得兩個要落鑊

不推文屌你

咁快啲死

真係好嬲 嬲到爆 內控啦

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

又聽講

我信真係有狗咁樣諗

聽講無用
我要佢地嬲到爆血管死

叫呀員佐會又出黎講下野囉

聽你老味咩
咪撚出嚟打飛機轉風向啦

反中共 反港共 支持香港警察反香港政府

好過份
我地要喺社交網站聲援班散仔

正撚到

下個到你地架啦

拉左邊兩個

收皮啦聽講聽聞有人話我朋友話我老公話我老婆話我個女話我隻狗話屌你老母話

啱呀 170萬人非法集結 政府仲要唔話暴動喎

警察虐待襲警人士咋嘛 唔比咩 吹咩

係我就唔忍啦香港警察

卑我都嬲

已經被政府擺上枱

仲要而家砌你

聽講習近平食左屎

咁有排嬲，都係嗰句，下屆立法會，建制收硬皮，到時立法通過減你老母一半人工，邊個黑警罷工遊行公職人員行為失當炒鳩埋你，最多引武警入關，吹撚漲呀？

黑警咁唔滿意，出來遊行抗議囉

香港警察仲洗聽指令架咩

係我就唔忍 自己今晚開架水炮車出黎射啦

點解最大武力社團散仔協會林匪志偉唔出黎講幾句

內鬨就圍攻警察總部啦

其身不正, 唔準褻瀆起義呢兩個字

好多香港人由6月到今日都嬲到仆街

警嫂又出軌啦

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

noted with thanks

100%肯定
被祭旗既警犬 包括被拍攝到既臥底組
開槍射頭 太古電梯口打人
室內射催淚彈 全部都死硬

老婆比人屌埋梗係嬲

condom

岩呀，做差佬最緊要有火呀

𨳒佢老母，死黑警真係祝你出入平安囉！ 溫馨提示，賤人多行不義必自斃且禍必及全家！

condom仔

低層震怒

無人想知佢地感受點

認真搞到人踩人嘅話，成個黑警玩撚完

721遊行叫人修頓返去灣仔搭地鐵，都係一陣就收皮，俾人去到西環

港警通電獨立囉
據港島自立囉
咁撚樣不滿

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

哎喲

嬲?你有咩資格嬲

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得有用幫手推下

垃圾

震怒你老母 冇資格

你condom黎架咋 以為自己係咩？

震怒

聽你個頭

警嫂真係好多水

@鳩硬冇親戚

170萬人無人企出馬路嘅話唔知响行人路排隊排到便呢？
你又無派人維持秩序

非你老母
合法離開集會呀

反正手握兵權，張建宗都夠膽鬧！係我就吾忍啦！一於兵變！

咁佢一個又唔可以代表晒成個警隊既

我鐘意呢張圖

收皮啦，又係呢d聽講。
聽講林鄭辭職好多次啦，咩中央唔支持林鄭，呢d全部聽講消息都on99，散播黎完全無意思。

3p

偷笑緊啦，唔洗做野有糧出。

打柒一哥囉

極多人集會 極多人一齊行路去搭車
吹咩

fc?

咪推啲廢po

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第31日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

會唔會骨牌效應呢

聽講，你中左6合彩

唔怪之得水炮車係公路亂咁射

和理非分化警犬成功

又聽聞 聽聞樓主係弱智

發放埋啲低能資訊

推下嚟緊要做嘅嘢先啦

係合共300萬人

嬲囉 關我鳩事

Condom仔

一年起碼一萬幾千宗濫用私刑，依家先用一宗扣捕，0.0001%！

慢慢嬲 有排嬲

佢地憑咩嬲？我依2個月嬲到春袋都痛
利申：絲

比我就唔忍啦
綠帽又戴左
媽dom又比人拎黎j
手足又比人割埋
又唔比人行私刑
火都黎
3萬人兵變槍在手 跟我走

覺唔覺政府開始想拎狗隊做condom黎瓦解場示威

好快被清算 Happy

同事 咁算唔算同謀
會唔會有份策劃

咪就係
關我撚事咩
做藍衫預左比高層當condom 架啦

出老解啦

上個禮拜先搞左兩個警嫂

Condom仔急住俾人棄？

水炮車？你講緊個部一路行一路漏水嗰個廢鐵？

係咪真係咁易食?認真一問

谷撚住又打唔到人嗰種感覺真係正,之後市民又繼續屌鳩你.

咁都無辜，麻包袋點都唔割

佢哋夠膽咩？

嬲啊
呢個係你地應有的懲罰啊屌你老母

罷工啦

乜香港幾有非法遊行呢個罪名？況且818只係太多人去維園同返屋

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

收皮啦，無狗係無辜

咁點撚樣啊

So? 我由69嬲到依家添啦屌

關我撚事
今晚約左警嫂大戰
係咁先

無辜 = 平時打開，點知會有個Cａｍ喎，真係無辜

唔好嬲到吞槍呀

嬲豬啊？

美國人合法擁有槍械就係要預備將來可以推翻不義政府政權

有槍有炮仲要忍

唔知10月1號前會發生乜嘢呢

警察知法犯法都不拉？真的以為自己大曬！？

聽聞香港200萬市民由6月到今日已經嬲到仆街

🤣🤣🤣

仲要依家全港男仕係咁J警嫂呀
你地既女人有好多男人睇住相發洩緊呀

警犬憑咩嬲
班冚家剷連呼吸都無資格呀

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

打飛機文推嚟做咩

無辜？幾時到栢林仔

抵啦condom

今日有部水炮車爆缸，搞到成街藍晒，唔知係咪內部發泄不滿呢

冇人俾班狗射，所以嬲嬲豬呀
咁又係嘅
警犬ot 狗乸3p啲乸個臭閪又俾人射到滿晒

反啦反啦

無辜既同事？

唔撈囉，辭囉。

正牌黑社會真係咁易做㗎？

黑警們，唔該唔好執法同審判混淆

你地記住係法律賦予你地執法權，你唔好撚諗住自己專業到做到審判，記住你地只係狗，法制最低低低層既生物

叫佢地食屎啦！

多D翻屋企捉姦好過啦
可能半個警隊都係Mario......個細佬

岩呀 我相信有黑警老豆老母都會出黎遊行
佢地想老豆老母死好耐 一野射死佢地唔洗煩

星期日都冇反對通知書 嚴格黎講吾係犯法

仲要有兩個手足俾人拉左！
團結一次俾佢林奠睇！罷工

我都好撚嬲啊
黑警

佢地唔識法律，都唔識咩叫自由，低層次低學歷人種

就由告個兩個開始

Sad but true

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

香港人仲撚嬲啦
黑警死全族

Fat check?

冇理由，我識果啲都話係局多人就口講同情伙記，私底下幾個fd底都笑鳩幾個散仔冇撚用，傻下傻下比人拍到，抵做condom.

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

極重要

要瘋狂宣傳黑警對老人用私刑
證據確鑿

要煲大佢呀

燒到去老人階層呀
真係民意逆轉呀

作反吖笨

係囉
又無死人
阿蛇好辛苦㗎

佢地根本癲撚哂
機場開槍果日直播睇住啲犬隻一出來就發哂狂咁
好似困左兩日冇出街一出街就想咬人咁

wfc

好撚正呀！ 警嫂我要～～～～

嬲？

拉左兩隻狗有咩唔公道
抵死架喎

係呀
拉左兩個無菇同事

子彈同槍又係納稅人俾錯
死都要用納稅人錢，不過我唔介意

大家唔好咁開心住，依單野只係冰山一角，仲要同示威無關，仲有排要清算

咁都唔割𥱊 呵呵

聞到D風，好似好快清算D警察，人人自危。818中共都無符，咁唯有跪低讓步，如果我係警察，宜家就搵證據自保，到時被人當condom, 就好慘

成班傻尻
出水炮車的話
武警扮嘅示威者分分殺你地幾個伙記
咁樣佢地先可以明正言順出場呀

聽聞我聽聞耶穌話要打哂3萬個黑警落十八層地獄

嚟啦！發動軍事政變 屌鳩柒婆！

文宣可以講低層會係 condoms ，而高層會升職，今日兩個散仔就係例子

咁又叫無辜？

個腦係咪裝屎

快出水炮車洗地

冇錯，應該立即罷工！

嬲你老母
你哋做咗大把犯法同不人道嘅事都未撚清算你班撚樣
黑警必遭皇天擊殺！！

你嬲關我撚事

6月到而家 食左2件高汁既

嬲呀? 拎支機關槍掃射哂d遊行人士囉

嘩，咁勁。點解咁容易

日做12個鐘老婆比人3p啦 黑警

兩個無辜既同事?.? 睇過邊度無辜~~

閱

真係condom狗 咁和平係因為有武警呀 你班友有乜用？

邊撚到無辜？

得架啦，知架啦
咁又點

我唔理真定假
總之mon po狗我同你地講
你班仆街而家想縮返入老母個閪已經太遲
要怪就怪自己毅進程度
以為真係可以為所欲為冇人理
家陣歐美國家要拎你老頂嚟開刀
你老頂孭唔起 推你出去死
到時老子大大聲笑撚柒鳩你條搖尾乞憐嘅哈巴狗
我係你我早早死撚咗去明哲保身呀

水炮車觀賞價值一流

嬲到仆街都要跪喺錢面前架啦
奶鞋底啦笨柒

係佢地角度又岩 邊有軍政府會拉自己人架

拉左兩件同事點會嬲丫，同事之嘛，
少左兩隻鬼咪易D升囉，佢地慶祝都黎唔切啦

821！

請學沙sir善用tinder and skout

係咩

快D RESIGN LA!

嬲咪又係淨係識亂吠

聽講有好多手足混左入去狗隊添

唉， 嗰兩隻狗就慘啦，只係用下私刑， 就畀人拉咗。
唔知佢哋有幾多手足，甚至係強姦完人，都冇俾人捉到呢？
真係戥佢哋兩個慘。

冇錯！你地就同自己講啦！嬲啦！嬲啦！嬲啦(走住音講)！

解散左就唔駛嬲㗎喇

tvb劇集扮演警察啲臨記同佢講

“無辜”

仲要老婆同女朋友都比人屌緊
狗乸啲男朋友老公就屌緊女

嬲咪嬲囉 關我咩事

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

班畜牲冇人性全家死 落地獄

杜雷斯要執了 香港有30000個免費用

中意嬲咪嬲囉
No one fucking cares

聽聞樓主老...

嬲還嬲，邊忽無辜係2個唔好彩既同事
狗狗真係無一個係無辜

見佢地爆鑊搵多d人陪佢地囉

聽聞佢地老母做雞比狗屌生出黎

支持警察！呑槍自殺！

Condom黎㗎咋你班毅進仔

狗仔唔順超就出來同百七萬香港人打過囉

警狗 出黎找數呀
屌你老母

黑警開OT
老婆玩3P

一早都話係condom仔

支持警察

夠薑咪罷工囉
唔夠膽呀？ 做狗啦繼續

有時唔係白衫話乜就乜既😏

有咩好嬲啫
份糧包埋架嘛
有錢收架咁委屈

講明合法先去點會變左非法？

收皮啦
又震怒

連登指定對白

係呀 我同事個 frd 個阿哥個男朋友都係咁講 fced

哎喲，慘慘豬

嬲嬲犬

屌你老母收咁高人工打人仲話唔公道?

So?

到今時今日都未知自己係condom?

noted

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

無辜？
無人係無辜？

成班爛仔 宜家唔係無原無故拉，而係有人行私刑而拉
咁都唔拉得？ 係咪警察有權不被起訴？

介紹埋我玩3p ok?

開始清算了
黑警 你好自為之

得喇

死屎啦 垃圾黑警

現場要唔要人？

支持香港警察獨立

聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞聽聞

我屌你老母啦，鳩up當秘笈，同埋佢地點諗關我撚事，不推文回覆

酷刑罪 狂推 終身監禁

哈哈哈，班黑警慢慢嬲啦

開始感覺到林奠係時候當班黑警係condom

唔好意思，借個位宣傳下。

你真係當你自己貴族啊？
你係condom嚟架咋

咁和平仲出水炮車？嫌臭警黑料少得濟？

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

咁嬲就死左佢啦

快啲嬲到爆血管啦

最嬲係二哥一早叫左你班散仔醒少少唔好俾人影到，今次斷到正點搞呀

警隊「二哥」提醒伙記：小心少少唔好俾人影到

個兩隻狗點無辜法

無辜同事

一係倒戈相向，一係就死左佢吧啦

嬲what呀